/template list
/header Наши услуги
/itemsimage products-arrow.jpg
/+items1
/link /files/проект 11-87.pdf
Пример файла
/-

/+items1
/link #service02
Наведение порядка в отделе продаж
/-

/+items1
/link #service03
Автоматизация коммерческих предложений
/-

/+items1
/link #service04
Разработка и внедрение скриптов телефонных звонков
/-

/+items1
/link #service05
Внедрение CRM
/-

/+items1
/link #service06
Интеграция CRM c источниками данных
/-

/+items2
/link #service07
Оцифровка бизнеса и сквозная аналитика
/-

/+items2
/link #service08
Создание книги продаж (Базы знаний)
/-

/+items2
/link #service09
E-mail рассылки
/-

/+items2
/link #service10
Контекстная реклама в интернет
/-

/+items2
/link #service11
Продающие сайты и landing pages: разработка, макеты, адаптация
/-